有無巴打玩過飄移？

呢排成日上youtube睇啲鬼佬喺日本玩飄移
好鬼正

mad mike好撚勁

好想學

好燒錢

Ken block for the win